馮檢基依家會唔會陰陰嘴笑緊？

設計對白：唔俾我做Plan B? 你咪連Plan A都無得做囉

死撚樣 老油條

佢收皮啦上次新西𠝹撚到出何妖

基哥又贏

馮檢基呢條垃圾幾時死

基哥: 一早話羸場靠中場, 我而家中場係唔傳波比你睇你點贏

馮檢基垃圾還垃圾，咁都賴佢會唔會無賴咗啲

賴佢不如話做乜唔俾基哥做plan a

佢呢家係玩謝老四式自殺
真。中場

基哥今場贏哂

點解唔屌得
2016貪心走去空解 搞到出左個何妖
明明話以後唔參選
跟住見4有機會俾人DQ 又一早開始選舉工程汁雞
初選輸左 事實上佢plan唔plan b都唔輪到佢 因為姚係入到閘

講到好撚團結咁 但完全無動員過民協啲樁腳

正一老屎忽

咪話佢係仆街啊，但係呢次輸無理由入佢數，你都識講未dq姚松炎就成班出嚟屌走人，我係佢條氣都唔撚順啦，仲要幫你助選?

咁源頭咪又係佢條老野走返出黎搞亂檔 佢唔出黎就唔會有Plan B爭議 明知自己搞鳩完新西又死返去九西搞搞震，快D收皮啦

依家搵代罪羔羊吖！基基真係慘慘豬，咁都要比人吉

最近有冇出過黎？ 又話全力支持姚松炎？

以2016年立法會選舉結果計算，九龍西的大坑西邨、大坑東邨、南山苑、仁寶大廈的票站，由民協譚國僑擔任區議員，是民主派在立法會九西的最大票倉，可是姚松炎敗於鄭泳舜手下。

過去民主派在這一區的得票達67%。但鄭泳舜攻下這個民主派橋頭堡，鄭奪得51%得票，姚松炎只獲48%，即這票站民主派的得票率下跌19個百分點。

民協馮檢基老巢深水埗麗閣亦不保，姚松炎只獲48%，鄭則獲50%。

民協今次有幫過手？

會唔會係人哋唔鍾意左膠？

其實建制呢幾年都用左好心機搞鳩泛民票倉

初選結怨 馮檢基hea撐

頭條

【本報訊】代表民主派出戰九龍西的姚松炎在民主派初選時，其團隊與民協馮檢基「結怨」，昨日所見馮檢基未有高調為姚拉票，其「老巢」麗閣邨更水盡鵝飛，只有鄭泳舜助選團的多個街站，此靜局與2015年區選馮檢基大戰工聯會陳穎欣的高漲選舉氣氛，形成強烈對比。

深水埗麗閣邨一帶昨選舉氣氛低迷，鄭泳舜的街站只有數人把守。許頌明攝
民協老巢被建制街站佔據

姚松炎在泛民初選中與民協馮檢基一較高下，結果姚獲勝，兩陣營其後因Plan B人選不和，馮檢基最後公開宣佈不做Plan B，但馮、姚以及撐姚的朱凱廸等人嫌隙似漸生。
本報昨到馮檢基老巢、民協票倉之一的深水埗麗閣邨觀察，發現完全沒有選舉氣氛，雖有多個由長者及大媽把守的鄭泳舜街站，但大多戰意甚低，播着鄭的選情告急聲帶吃喝聊天，閒時只派一、兩張選舉單張，情況與2015年11月區選馮檢基大戰陳穎欣時的熾熱氣氛不同。

昨天所見區內近乎所有宣傳品也屬鄭泳舜，姚松炎只有一、兩張被破壞的海報和橫額，麗閣票站昨午投票率亦較大選時為低。
本報昨多次致電馮檢基但未獲回覆。有民主派指馮檢基昨午曾到石硤尾為姚松炎拉票。馮檢基初選期間曾透過facebook不斷為自己拉票，而前日的帖文呼籲選民3.11投票時，只稱支持民主派，隻字不提姚松炎。

同樣在泛民初選輸給姚松炎的民主黨袁海文則擔任姚的監察投票代理人，全日把守西九四小龍票站，留意投票人數增長。
■記者許偉賢

咁左膠本身有冇錯先？唔好理人哋住

琴日先鞭馮生游小姐屍，呢段新直情係鞭完再切片，完全未明當日plan d對飯民支持者嘅傷害。

關咩事？
如果姚松炎冇得參選
馮檢基袁海文又唔選
咁點都要搵第四個人架啦

比條死廢老玩初選算比面佢啦 on撚9選新西又唔撚睇自己地頭係邊 搞到何妖更加崛起 好撚心啦為份糧為到出晒面 都未清算佢 仲要唔幫手 好撚野

毒果寫咁大篇嘢，重點係最後果段：民主黨好無私咁幫姚，姚衰左唔關民主黨事

以2016年立法會選舉結果計算，九龍西的大坑西邨、大坑東邨、南山苑、仁寶大廈的票站，由民協譚國僑擔任區議員，是民主派在立法會九西的最大票倉，可是姚松炎敗於鄭泳舜手下。

民協玩嘢？

民協一路萎縮緊，2016年立選之後進一步萎縮，根本就無可能過返咁多票俾姚。

抄登真係好垃圾 選又俾你屌 唔選又俾你屌

基哥笑到最後

擺明啦

零宣傳

都係事實

咁講既 屌晒全世界都得啦
總之一定唔係姚生選舉工程做得唔好
一定係人地錯!一定係咁!

泛民諗野邏輯一向都係咁

0宣傳就要人地d地區樁腳過票比你？
咪笑死人啦

真係吹佢唔漲，佢用失敗來証明佢架影響力。佢未來好大機會投共！

含撚派又睇唔到到底輸邊度
姚生係啟德個邊連一個正式嘅街站都冇
根本已經知輸硬呢區唔放咁多人落去
成班弱智含撚派就去攻擊呢點
笑撚死人，得閒出下街行下各選區先出黎柒啦
含撚派打手唔好淨係摺埋自己係屋企含撚啦

講真如果係基哥選好大機會拎得返呢一席 起碼會有呀婆投佢先

基哥出黎舊區民協票會投佢
但美孚黃埔個d泛民鐵票又未必出黎投佢
其實係抵死，九西太多山頭

我記得佢哋區選大勝

選民唔妥販民dq基基

中共玩dq, 而朱西迪同紙皮佬又玩dq, 被人dq 者亦dq人。 it’s so ironic

基哥笑到最後
不過佢仲慘過劉皇叔
贏左初選又俾人屌政壇李克勤
好啦咁佢自願退左俾姚生上
選埋輸左又賴基哥唔幫手
變成政壇公廁
又要同人講政治倫理又輸打贏要
民主派班撚樣真心仆街
對比對家真小人真係偽君子到好核突

佢初選排第二，你老屈都要跟返事實

朱凱廸其後在D100《左右大局》表示，認為馮檢基勝算低，所以他在民主派中帶出討論，在機制以外，加上尋求其他方法，確保泛民補選勝算，他認為這與尊重機制沒有矛盾。他又稱，民主派在17日早上經商討後同意，若姚松炎遭DQ，「支持遞補機制，同時物色一包底人選（Plan D）」。他說，17號晚上民主動力創會召集人鄭宇碩邀請他、姚松炎與馮檢基會面，當時有交流意見。他重申，鄭和自己有對馮檢基清楚表示，「若你去選，民主派同民主動力都會支持你，這決定權放了在馮檢基同民協身上」。

Source :